上海出trip (跟進)

有冇人知堅哥宜家情況係點？齋戒完未?

冇故仔追好空虛

pish

有冇整合版 次次唔同人開post好難追